{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062383926/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 반소매 원피스 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製作した商品番号FW23 / 323771HY1Rのシャツ型ワンピースを紹介しています。 この製品はあごのディテールとウエストラインを強調して女性らしいムードを演出します。 柔らかい綿素材で製作されているので着用が楽で、様々なアイテムとマッチして簡単にスタイリングできます。 表地は綿100%で構成されており、洗濯方法は注意事項に従って行う必要があります。 水洗い時に製品の損傷や問題が発生すると補償を受けることができませんので、ご注意ください。 摩擦により毛羽立ちや毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるので着用や保管の際は注意が必要です。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意してください。 また、水洗い時の収縮と金属付着物によるサビの発生に注意する必要があります。 商品の破損は消費者不注意によるものだと補償を受けることができませんので、使用時の注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツ型ワンピースはどの部門で製作されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製作されました。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの商品番号はFW23 / 323771HY1Rです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなデザインですか？",
            "answer": "このワンピースはあごのディテールとウエストラインを強調したデザインです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "このワンピースは柔らかい綿素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは簡単にスタイリングできますか？",
            "answer": "はい、このワンピースは様々なアイテムとマッチして簡単にスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このワンピースは水洗いできますが、注意事項に従って洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの着用や保管の際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちや毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースを着用する際に注意すべき皮膚アレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性がありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水洗い時にどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗い時に収縮や金属付着物によるサビの発生に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの破損は補償を受けることができますか？",
            "answer": "いいえ、商品の破損は消費者不注意によるものであれば補償を受けることはできませんので、使用時の注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 463
    }
}